Fifa 17新手，有冇志同道合既巴絲一齊玩

岩岩玩左一個月多d
有另外4個fd一齊玩
出現時間1900-2330
E家係d5
有興趣就一齊玩，志在高興

如果想搵專業既隊友可以上一頁

PS4